其實武肺係咪真係咁得人驚？

冇病徵 輕微病徵又可確診
但又要捉去隔離

而家冇疫苗但中左一兩個星期就出院
其實咪又係靠自身抵抗力

死亡率又低

咁不如多病徵先睇去診所返屋企訓啦

起碼自己張床舒服啲

自己死無乜所謂
自己老豆老母死又點睇?

確保唔到返屋企既人唔會出去播毒

而家疫苗無影
研究話anitibody 好快無
唔好諗有疫苗

係啦, 全城一齊感染跟住冇人返工

成班兒登盲撚仲係度講 herd community

係老弱殘出事

有機會會有腦創傷同思覺失調

塞爆醫院 咪全城係屋企等死
好似之前武漢啲人咁

連登仔：就算你好返 個肺都花晒

好得人驚呀

希望柒婆快啲起隔離營俾全部人入住

確保人人 virus free

加埋收集dna 植入晶片除時mon住體溫
一定可以 together we fight the virus

佢on9在中咗都可以冇抗體
而家仲keep住一定程度嘅”變種”
如果醫療體系接收唔到病人 死亡率其實有幾明顯嘅分別

而家香港大概只有0.6%死亡率?!?
你睇美國 以至全球.. 5-6%

不過攬炒角度 我連自己都唔介意中招
雖然都有戴足口罩 同社父距離

成班on9仔成日話antibody好快無
有無讀過中學㗎 antibody 病好無好正常 無病無痛長期有antibody就變撚左做auto immune disease

immunity 係靠t cells B cells memory唔係淨係靠anyibody㗎

你地得閒google下香港有幾多人好返
再查下死嘅大部分都成90幾歲長期病患 好話唔好聽無武肺惹到普通菌一樣死 只係無人知 無新聞報 因為呢啲叫自然老死

香港人真係細膽到仆街 又唔睇research 俾新聞政府嚇一嚇就交晒自由權利俾共產黨 咩抗爭完全係笑話

香港好得意
最唔洗驚嘅人日日不安
應該驚嘅唔戴口罩免檢疫

驚唔驚係由我地控制？

有新聞報咩有暫時性腦功能障礙 嚇一嚇 原來係delirium delirium普通urinary Tract infection都有啦 settle左咪又無事

可能大部分人體內都有呢隻毒

但夠抵抗力冇express出黎

冇病徵又check到要隔離個啲好慘

感冒菌上腦都會

我係英國做respiratory team lockdown都有做
我條team一半人中過 大部分護士都中過 身邊識嘅人全部病好無事返嚟 行得走得一切好常

係香港先會吹到好似喪屍病毒咁

你指呢個病毒吹大左？

硬推健康碼 全港送中 方便維穩

唔係個病毒吹大左 個病毒係勁過普通流感少少
問題係香港人驚到仆街 一個驚個個都驚 同個情況都唔成正比

咁你有咩建議？

一定無6%咁多
6%可能係指hospitalised嘅病人
個留意返 80%中左都只係輕症 根本唔駛入院

而家死亡率低係因為醫院仲負荷到
一到超負荷果陣
就會因為床位不足、醫護人手不足、醫療藥物不足
而無法照顧每個病患
然後就叫佢地番屋企自己醫自己
番屋企又傳比屋企人
雪球只會越滾越大

到時死亡人數就會直線上升

根本後生冇事 迪巴拿好返係祖雲達斯場場入波🌚🌚🌚

孩童幾乎不會被感染

屋企有老有嫩嘅都驚嘅其實

直接d la
呢隻對個肺既傷害係味永久性先
唔係既咁其實殺傷口都有限

依個先係真相
係咁講唔驚唔驚
到超負荷剩係可以返屋企等咪知道有幾可怕囉

唔駛太驚 覺得帶口罩有用就帶口罩 多洗手
好多時心理壓力太多反而令你容易病 理性啲冷靜啲
同埋唔好一驚就交晒權俾中共政府 何栢良又要立法 袁國勇係提出外判大陸公司落嚟檢測嘅人 拎晒你dna 仲有健康碼乜7乜7

6%應該係計埋有其他病患， 直接死因可能唔計係武肺（我估）， 但武肺會影響到。
流感每年死咁多人， 仲有疫苗， 武肺感染率仲要高過流感。 未有武肺時， 醫院都爆晒廠， 武肺之後更嚴重。
輕症即係帶毒者， 會傳比其他人， 唔入院未必係好事

打過機就知一開始隻病毒一定係傳得快 死得少死得慢

真
大爆發死得最多既都係藍絲廢老, 公司高層
咪友得佢地爆囉

睇研究有啲係有
不過好唔普遍
我身邊fit and young嘅同事中左都無乜嘢
睇你幾歲同有無underlying disease

因為輕症都捉入院？

不過香港人口老化咁勁⋯

老一輩中左嘅就慘啲

輕微病症都已經可以個肺開始花。
你既講法英國同紐約之前早做左啦：唔夠位，叫大家未死得都唔好黎醫院，唔會同你檢驗，結果就係好多人響屋企死鬼左。

完全唔驚啦 感冒咁
一於繼續聚餐 船p gathering

但而家吹到咁 我唔戴口罩都被人放上連登批鬥...
最大問題有排玩

其實唔會有病係100%有後遺症定無架？

冇所謂
藍絲死撚哂佢最好

睇你ct value 囉，你唔包突然會開始呼吸困難，或者突然暴斃。
因為呢隻毒有時候可以你完全無咩大病徵，跟住個肺偷偷地開始花，花到一個地步就病情嚴重咁。睇你搏唔搏。

咁又係

從來唔係驚自己奶野
係驚傳染到俾屋企老人家

80%係輕症 係外國完全可以家居隔離
香港做法係全部入院 當然易爆
其實大部分都唔應該入院 仲危險 只要搵個地方隔離一排 同flattening the curve 短期應該唔會有大問題

如果我係自己住。都幾想去體驗下 挑戰自己免疫力

無病徵啲人 無端端做乜嘢驗

維持多姿多彩既生活

大佬，平時中咗普通肺炎都可大可小啦
依家係講緊一隻會傳播嘅肺炎病毒呀
唔大鑊真係流感咁嘅，依家就唔會攪到冚球剷啦

又出來低估隻病毒

natural selection

武肺唔得人驚，你俾心機帶埋一家大細去中

正解

啱 仲有小朋友

恐懼撚吹風話好大獲者

笑左
唔會咁樣

而家佢地都係咁樣唸緊：搵個地方隔離的輕微症狀的，觀察住先。

但係而家唔夠位隔離，睇個樣應該搞緊啦

如果好似你咁講有D疫苗就唔駛定期打啦

核武級肺炎

兒登狗 有so就攞人權自由R利益 冇so就完全放棄人權自由仲要幫正苦限制埋人地嘅人權自由 所以我幾時都話兒登狗係最抵死

唔一定

要睇下有無引發併發症

如果無, 其實好番之後等如你流感一樣

日本好多運動員中左, 而家仲運動緊

反而老人一中既話, 差不多必死無疑

其實完全無病徵就有機會根本未驗得到的，就算中左病毒量係低。但係輕微症狀既就應該驗得準確的。

要肚痾過先知肚痾痛。
仲要武肺會死人。
你依家就好似啲人肚痾完過咗一排冇咗回事，又開始亂咁食野，一個唔好彩好快就收皮。

咁其實唔係太恐怖姐...
定佢地有醫療設備mon住好得快

我想知我感染但唔去醫院醫死唔死得先

必死咁嚴重？依家死得12個，我又唔信得12個老野中過喎

唔係一個人住自己煮飯唔接觸任何人就收皮啦

如果你係後生, 分分鐘你中左, 甚至你已經好番, 可能你自己都唔知
有好多確診者係無病症, 而且無發出黎

我唔係低估病毒 係香港人恐慌太大
我只係將係英國醫院所見所聞分享俾大家
防疫當然要做 但要理性 唔好一味驚

唉 點先完

長期病患＋年紀大既咪驚

主要係唔死得個肺殘缺，慘過死

你之前無睇片咩，行行下「累低左」果的呢...

係誇張左的的，不過有機會，呢隻毒係識得欺騙你既免疫力的，令患者唔會咁快出interferon 黎打佢，偷偷快速增加，當然打得贏係完全唔奇怪，大有人在，但係打唔贏既都當然有啦，未到最後唔會知。

老人家中左又唔係必死嘅 不過如果本身身體已經咁虛弱 就算係其他普通菌入左肺有肺炎 都大機會會死

你可以睇下日本D數據

70歲以上老人死亡率非常高, 而且好多仲訓緊醫院

反而後生真係無乜事

恐慌定緊張一級之差架啫
不過我就唔贊成亂咁影相批鬥人嘅
真 廢老例外

依D講法都唔知有無科學根據
至今未見有人咁樣報導過

到時病到要插喉唔好怨

又吹

我英國做respiratory team 身邊同事+護士大部分中過 我識嘅全部好返無事入返team得得走得

除非化有underlying disease例如copd就煩啲

咁咪幾好
解決各國人口老化問題
開始懷疑各大國係有心想疫情持續, 死多D老人, 國家負擔減輕
但死左既人又可以叫支那賠償

呢個真 好多人少少唔舒服就營住 好驚 身體少少異樣都會聯繫到肺炎徵狀

咁樣會更易病

唔死既病=中左都無所謂?

香港好多人好返係因為醫療未爆丫嘛。

死亡機會係同醫療有無爆成比例。另一個factor就係大家接觸既毒量（戴口罩減少毒量，中左都應該無咁容易死），你睇下其他國家的數目就知，美國幾後生都死，係毒量同醫療系統爆左未既問題。

咪臭係 我要繼續玩
聽日又唔洗返工啦

根本隻野吹大左
一般人中左都冇事
中左有事個D多數係長期病患/體弱老人, 呢D人中個流感分分鐘都一樣會死, 只係中左武肺而死咁解

其實對香港黎講都係好事

其實係 不過懶得講 同埋antibody係用log number 去計，所以唔會話咩去到零抗體

the current calculated fatality risk of 1.4%

驚閪咩

死亡率低只係咁多個年齡層喺香港嘅average

認同

問題係
個仔輕症 唔覺意傳左比佢老豆
老豆變重症
引發併發症
都係會死一個

同你講有得完一定係呃鳩你
流感都搞左成百年
更何況依隻係新病毒

重點係武肺可以同時間令大量病人需要入院,
令醫院頂唔住,
如果好似流感, 普通診所搞得掂唔洗入院
到時各國政府真係由鳩得你中

但美國其實都係3.7%
阿富汗都係3.2%
巴西就3.8%
泰國1.8%
韓國2.1%
俄羅斯1.6%
挪威2.8%
印度2.4%
冰島得0.5%

其實根本唔係去到沙士個隻咁嚴重囉

啱啊，信政府，唔驚，口罩，唔戴

樓主rap

你老母抵死姐，人地老母唔一定藍嘅

睇你好唔好彩同點惹到。

點中招係重要既，因為同接觸既毒量有關。
如果後生既，但係響無保護既情況下中，甚至食埋落肚，咁你就要睇路。

如果你後生有戴口罩，平時健康，做好防禦，就算不幸中左，應該都死唔去。

防疫要做
但唔駛驚到交晒人權自由俾港共政府
所有嘢都要平衡 唔係一味淨係驚

根本就係政權借病毒消除老化人口

推光復香港 時代革命

美國幾後生都死？有無source?
我英國後生識嘅中左全部唔駛入院好返無事喎

最大問題係會影響醫療系統

個病幫左各國政府好多 消除人口老化 加強監控人民自由 製造左一個合理嘅經理蕭條

呢隻病 只會對d身體比較弱既人
強壯既根本無事

所以感染既通常都係老坑

香港要班廢老自我隔離, 慘過叫佢地去死丫.

其實又唔應該恐慌，而家出事既大部分都似係唔戴口罩無消毒手出事。

如果認真做好呢兩樣就唔需要驚。有人無帶口罩既地方自己要保護自己。之前商場想入間細舖買野，點知的員工好休閒個個口罩保護下巴，咁就一定唔入。

真正全面小康

65＋慘到

你講個D野, 班港豬一早無反抗.

跟本唔到香港人話事.

Pish

睇你搏唔搏到自己唔會中併發症或者肺功能冇事既一眾
講真呢啲嘢真係唔好聽講句，六合彩唔見你中，呢啲就中硬
當你好返出左院抗體又得三個月貨仔
但前期有病徵嘅都辛苦，又肚痾又心悶
一日冇疫苗隨時遲下就係全人類每隔三個月都會中一次武肺
每三個月體驗一次上述嘅嘢直到你身體機能接受唔到為止

無所謂 死咗少啲責任

其實而家因為唔似SARS咁勁, 大把香港人當佢無到. 係求鳩奇拎個MASK當做左野.

唔使睇lihkg咁多毒撚以為係主流.

花曬就唔係個個，因為花曬就唔會好返，係花曬就一定到某個位病情突然嚴重的，跟住再醫一排先會好。

睇過研究話無咩病徵好返個肺都會係有花，不過等幾個月如果你真係健康既自己都應該會復原。

問題係如果完全唔搞佢，真係病，你就會遲左。

最大獲而家香港人中左
即刻隔離 影響埋屋企人生活
又好易被鄰里白眼 7到仆街

上面有人講到啲老人家死快啲仲好...

我哋都有一大班銀髮族手足，
甚至仲行得前過好多年輕人
死100個藍絲廢老都換唔返1個銀髮手足。

我唔係驚自己中，我係驚屋企兩個老人家中

Total recoverd的case係1,274
active先492
serious 先13宗

我覺得無理由香港咁都承受唔到吧
新加坡都得啦

係應該要將vulnerable 嘅人shield起嚟
但係要認清楚fit and young基本上唔會有事

第一 理性啲 唔好散播恐慌
第二 其實防疫要有策略 唔係全部人一味驚 fit and young無事嘅話 防疫重點就係睇點樣收埋老人長期病患者 而唔係全部人

呢家其實唔係保年輕人 係保護緊d老人家
同埋等武漢肺炎唔會變流行性

當然啦 你唔care公共衛生嘅話 你贏

你好返之後antibody緊係會降低啦
好返仲要咁多做乜鳩

求下藥廠快手整疫苗
好撚憎日日帶口罩

香港最難shield既就係班vulnerable

沙士果陣中得基本上都係咁先，啲人覺得咁先叫勁
但你問我，武肺帶黎既野雖然唔會令你立刻致死，但如果最後真係惡到每三個月爆一次同要體驗上述病徵，我諗好多人都寧願想好似沙士咁乾手淨腳早死早著好過咁折墮

講中左
香港人把口就話防疫 於是就只俱戴口罩
但之後咪又係超舊有社交活動 超想出街就出街
根本就係自己呃自己 當戴左就叫防左
當古代人迷信或者拜物教無咩分別 根本市民唔係建基於科學先去做

果啲長期病患嘅後生手足真係多謝你祝福

上面講左免疫能力唔係靠抗體
係靠t cells B cells immunity memory
所以唔好俾新聞嚇親

小朋友死得仲少

飲多啲涼茶 , 心安理得 , 冇事嘅！

只要醫療崩潰，就會好似武漢咁，燒唔完既屍體

解決香港老齡化問題靠哩次

要搵番先有，因為twitter見到，不過人數的確唔會係最多喇。所以咪睇你好唔好彩囉。

不過憑記憶：你如果有上連登，幾唔既得果個舔廁所既美國網紅，佢好似係其中一個，好後生的。另外記得果個武漢女學生，自己發話唔想死，話氧氣機係做樣既，其實無氧氣既，跟住就幾日死鬼左。

呢個兩個係最記得。
跟住twitter久唔久就有人話自己中左（美國），跟住都有後生既挨唔過。
不過睇百分比當然唔會係大多數，重點係樓住咪鼓勵人搏好彩，你唔到最後唔知。都係要檢查先會知自己ct value. 高病毒量死既機會相繼大。

on9仔

無架la, 武肺基本上己經落地生根, 特別係佢個隻無病徵高傳染性.

基本上己經無得避.

係唔死 但又高燒 又屙 身又痛 嚴重d又要插喉

樓主快啲走，你同緊全港主流意識作對

係香港幾多人可以隔離自己一個有間房有個廁所呀？
攞外國黎比 你都戇鳩鳩

agger
成堆連登仔乜柒都唔知
人地話好撚驚就一齊淆埋一份

上次肺炎都係食一個星期抗生素就無事

老實講 個人認為武肺好難完全堵截 而家travel咁方便
醫療系統層面嚟講 冬天流感壓力前爆一波 可能係好事 至少醫院有資源面對 又可以儲下經驗

而家個病擺明係滅絕廢老, 清理人口.

未來人類會同武肺共生.

樓主係咪未喺外國經歷過
一日加成幾千單
比對一下香港算好撚好

成堆人入來負評幫港共維穩

咪係, 你屋企中等於隔離上下左右都有機中 , 成班成日攞外國比, 人地地方大幾多

死d廢老都係好事

所以我無話香港可以家居隔離 香港要搵地方隔離 唔一定要入院 包起一間酒店已經做到

佢地都唔會知原來中左既人入院係冇treatment, 等到自己好之後再驗covid test negative左就可以出院

其實如果繼續係咁爆
當個醫療系統一崩潰
你有病又冇得入院醫個陣
個死亡率 就會急升...
到時就返唔到轉頭

但你要睇返到底佢係因為感染武肺而死亡定係因為本身既長期病患而死亡
兩者情況係完全唔同

香港就係多呢啲心態
年輕人感染長者
造成長者人口清洗

估唔到連登仲有樓豬呢d正常人

呢個真 要做好自己
但因為驚就拱手相讓自己既人生自由同dna比支共就真係痴撚線

港豬一直都好平衡,
街照出, 飯照食

咪姐係流感

Die with定die from 從來都冇人會fact check 係度驚驚驚 香港人值得比共產黨統治

根本無人死

黃絲年青人同中年人就過於恐懼
藍絲老人家就理得你死 係都唔肯戴口罩
所以兩邊都衰格

如果唔嚴重，就唔會全世界都封關

1個手足換10個廢老

其實因為咁樣更加唔應該恐慌 輕症病人究竟可否只係做家居隔離/入隔離營 唔駛佔用醫院位置

反而老人院/長者/長期病患者係咪需要全部檢驗同埋強制隔離？

exact7ly ... 依家真係永續肺炎, 你今次冇事唔代表下年無事就算後生, 同埋每3個月病一次好撚煩, 同都仲未講變種

依個就變態的地方所在
不時見到有香港人影相放上fb 批鬥人唔戴口罩 又報警又盛
但香港人又可以一方面就超舊如常享樂 去沙灘 出街玩
一係就防疲防到盡 停工停市 唔社交 唔出街
一係HERD Immunity
依家就唔上唔落 都唔知香港人想點

可能我係其中一個

之前有段時間有呼吸困難 以為哮喘發作

但之後無事........

It’s all about flatten the curve 等人慢慢入院 慢慢好返 輕症無事 重症醫院夠人手handle到
等人唔好一次過湧入醫院

簡單答我 幾時先唔洗帶罩

支持香港人戴口罩 載到落棺材都繼續帶

早幾個月唔知頭唔知路就話驚啫
而家咁多cases咁多經驗
武肺殺傷力大家都心裏有數啦
既然已經發展到避無可避
而對整體人口既健康亦唔係當初諗得咁嚴重
咁係唔係應該思考吓
值唔值得為少數本身健康有問題既人
犧牲大部分人既福祉
係好難聽好殘酷
不過呢個係事實

方向正確 防疫都要策略 唔係一味吹大 呢個就係點解我地要理性嘅原因

我唔想戴罩啊

垃圾post都上到熱門

所有嘢都要平衡

呢個係4月既數據，嗰陣係第一波爆發，已經過晒時了。
睇返而家第二波爆發緊，但死亡率就大幅降低

你中咗咪知囉

我唔知邊啲人咁講
但你字都唔識你都仲好意思話人盲撚

後生唔死 但惹到老人會死 你自己確診惹到老豆老母好唔好

人地何栢良 袁國勇份工唔會冇 個個月幾十萬一個月
出面太把人因為政府誇大疫情 手停口停
疫症唔會死人 經濟衰退就會死人

睇黎有班on9好想中下

係hard community
好似係

冇醫療設備去治療，死亡率高好多，睇下其他國家數據就知
一但全港爆發，醫院爆晒，就係咁先

其實歐美嘅死亡率唔準

陳雲：大陸無錢，香港sell完口罩、sell核酸檢測之後，又要sell現金有菌，要支付寶。
香港醫學財經演員都幾忙下。

長期病患加武肺 可以準備定投胎
幾百人有武肺重症
香港成個醫療系統可以收皮了
公立醫院排期排一百年

香港中左好番果千幾個人 佢地個肺花晒未 肺功能有冇衰退30% 香港人咩都未fact check就係度驚驚驚 唔撚死都冇用

陳雲：武肺核酸檢驗只給私人醫院做，不給屋邨診所個別開業醫師做。私人醫院驗出陽性沒事，私家診所驗出陽性要被病人隔離起碼十四日，損失客戶。
化驗工作超負荷，當然轉交大灣區後勤處理啦。那邊自從美國禁止輸入高科技經過香港轉運大陸之後，已經無mut生意，好彩有大單化驗生意做下。
口罩又是大陸造，立法強逼香港人戴，一日消耗七百萬個。
很多事情，follow the money已經明白。

自己死 藍絲唔死又點睇？

個個香港人繼續返工 放假就出街玩
究竟邊忽驚

笑撚死
政府自己造成最大既經濟危機, 屌左政府未?

捉去隔離係防止你傳染其他人
你冇病徵/輕微病徵
但可能你屋企人中左咁係咁先

攬咩炒
只有權力嘅攬炒無權嘅
你中都唔會對香港人好
唔好咁諗

咪就係. 依個先係香港人問題所在

香港人把口話驚肺炎 係都要堅持口罩 仲要批鬥唔戴口罩既人
但其他方面就可以鬆懈 想做就做 想去行山就行山 想跑步就跑
根本好似拜物教 依家香港人係拜口罩
根本唔係真心想抗疫 自己呃自己
戴左口罩就當防左疫

講到好似中左有得揀去邊度隔離

香港60歲以下因為呢個病死既有幾多個？？ 係die from, 唔係die with 成日都話中左就係咁先 fact check左未先 ？ 香港人值得擁有共產黨

之前睇新聞話由於醫療系統爆煲 所以容許醫療人員按專業知識去判斷死因係咪COVID-19 而無需進行特別測試？ 想知係咪真有其事 如果真係，係咪解釋到點解美國死亡率高過我哋？

一直講驚醫療爆煲同老人中咗

無病徵唔驚大家中晒 到時無醫院收人死幾多？
唔好講到個體經驗apply to all

廢老死哂咪無人死囉

明明好多人死於併發症但又入武肺數

一個well paid 球星同普通人比較
再比較醫療體系
再可能醫療爆煲
點比較？

仲有後遺症研究未有結論

你有証明佢地全部一d 後遺症都冇？
可能我miss左d 資訊想睇睇

但你果邊(UK)
29萬確診，死咗4.5萬
超過15%喎

啱啊

人地美國中左covid 但冇嚴重symptoms 係係家居自己隔離就得 咁床位就唔會負荷過重 香港就係冇symptoms但positive左就照收入院 令到醫院收唔倒人係政府防疫措施既出錯

淨係知樓豬以為連登仔個個young and fit

其實我唔係叫人唔做防疫 我亦都唔係想老人家死

我係英國final year student 當時lock down要healthcare 好多英國人volunteer 我都有volunteer 一直做respiratory team到而家

特別係疫情期間 我只係唔想香港人陷入恐慌 甚至交上人權自由俾港共政權 我地要保持理性 唔好信小道消息 唔好盲目信媒體 可以嘅話就睇下啲paper

唔好低估或高估疫情 大家要保留人性 唔好互相批鬥 有起事上嚟 大家都要大膽啲互相幫助 唔好一味驚

我一個月後完左contract都會返HA做 希望幫到少少 大家都要冷靜理性

戴巴拿中左6個星期，好返係意甲入左幾球波

講緊政府措施

香港屋企隔離就天荒夜談啦
都係資源運用
呢個政府⋯⋯

邊個講？年頭兒登屌人恐懼撚已經開始講

外國自律性高啲？
香港啲藍屍狗俾佢留係屋企在家治療佢地會照死出街

老野中左睇下,嚴唔嚴重

Concept 唔啱
有無病徵同體內毒量無正比
疫區如慈雲山黃大仙區應該全驗
雖然其實準確率唔高

但二十萬宗黎講
德國9000死
土耳其5000死
沙地係2000死

佢地覺得係就係, 想佢地快d中再傳俾老豆老母, 跟住出番嚟鳩up話隻病毒廢, 咁我咪信佢哋囉。

你咁樣話連燈仔 一陣人地話你分化 話你熱狗炸
本人支持香港禁堂食禁到2046 帶口罩帶到落棺材

成日講醫療爆煲 咁係因為港共係咪都送咗「帶菌者」入院先 增加醫療負擔
但其實好多人係屋企休息靠抵抗力好返 （講緊本身健健康康、非長期病患） 只係新聞報章唔報道咪無咩人為意

覆兩個字易
引返backup論點？

同埋其實你咪話，香港果的老既有的抵抗力唔差架，特別係周街走果班，唔知係咪食得多中藥同老火湯，之前二月三月見過有的case 60+竟然係無病徵架，果的你敢唔敢比佢家居隔離？一定同你唔戴口罩周圍走，呢班香港為數應該不少。

驚條撚，條街多人到爆

hard

佢地成班孤兒點會驚

新聞只會報導入院人數 但從來冇報導過d人係點好 同埋出院人數 有咩居心係得連燈仔唔知

有好多人係died with COVID, not died of COVID

X2

加埋幾時唔洗再封關

應該係正確的黎講，而家香港用驗口水既方式，無病徵係難驗。係口水呼吸道病毒量低，唔等於第二的地方低。

屌奶星，無病徵但有病毒
佢惹到人唔代表下一個人都會繼續asymptomatic

屌你都on99

我覺得我地啲後生真係惹左都冇乜事，但係屋企啲老人家呢.....但如果繼續咁爆真係冇咩可能㩒得住，醫院講真點夠位同人手隔離？最多學外國herd immunity姐。

但你一副智者口吻教化世人
以為個個都係idiot
個tone唔討好搞到個post變罵戰

睇戴巴拿就知唔恐怖

真係咁撚勁個巿仲日日升

無腦架佢

啱
我喺其他post都有話要睇埋死亡率同康復率先判斷到個情況有幾嚴重
跟住就俾成班兒登恐懼撚喺度屌我

原來每年咁多人中流感
咁冇人驚流感嘅

冇錯，我地呢啲最多肺花啲，但屋企啲老人家頂唔住

歐洲呢邊已經慢慢回復正常，邊度爆就封邊區. 做好各種防禦措施，無須咁恐慌. 爆已經過左半年， 個病毒有幾嚴重慢慢大家都清楚. 香港最缺乏既係Social distance, 個個以為帶左口罩就係萬能

爆左都唔代表唔會多人好返
因為本身隻病都冇藥醫
中左都係靠自己抵抗力

成個post 嘅青城毒撚冇一個夠膽覆嗰D話唔怕自己中只係驚傳畀屋企老人嘅巴打

青城毒撚係咪以為全世界都好似你哋咁天煞孤星死晒全家? 定係上網見到鬼佬D大屋又以為自己間單人公屋有幾千尺?

畀少少同理心好難?

新人類

你上衞生署睇2019年肺炎香港都死九千幾人

而家咪搞緊social distancing然後有班人又唔滿意

收啦白卡佬

熱狗又黎料

講真嗰時英國話要人 一晚十幾萬人路人volunteer healthcare學生湧入去幫手
相反香港一爆就互相批鬥 香港人又驚到爭住走 陷入恐慌 醫護學生又話驚唔知實習
我心底其實係好唔甘心

趁行會未立法，唔戴罩落街行下先啦

封關停課安全碼呢D手段關市民咩事? 香港人唔驚就代表政府唔會用呢D籍口做嘢咩? 定係政府話要停課但學校可以繼續上堂? 個病係客觀存在就有得拎嚟過橋架啦, 國安法咪又係咁立

香港地四大產業有邊個係唔可以戴住口罩繼續搵錢? 旅遊業停咗就不嬲都唔關武肺事添

唔好講笑 真係驚

熱狗想洗人腦

所以即係話
佢話自己係英國
見好少人死唔係真
請追post

你可以感染左之後康復埋再開post

你地有份endorse

15% 喎
有幾多本身就應該當時死？
其實你諗吓你身邊
一年時間裏面本身有幾多%死？
扣除左你少少之外
其他嘅全部都係因為個病死

武肺本身唔恐怖
但佢有能力打爆你個醫療系統一鑊熟
繼續唔驚出去食飯啦樓豬

仲多過武肺

Need to measure T cells and B cells activity against the same antigen. Antibodies means nothing because the key of immunity is T cells and B cells memory

駁唔到

都話要睇下有幾多人好返囉

係咪唔endorse佢就唔做? 國安法又人人endorse?

你班青城智障企政府立場將個波踢返嚟都幾搞笑 噉你又唔係endorse?

本土撚話香港搵錢多
原來逼係個芝麻大小地方

人地大把錢醫 用最好既設備， 點同呀

真係好撚憎熱狗

死亡率多數overestimate因為好多人中左都唔知

我唔覺喎
我喺香港
覺得香港醫護非常之專業
唔知你係外國憑咩咁講

push下先, 有個毒撚插嘴回我另一條留言, 但扮睇唔到呢條

你都識講英國香港找3萬popo la

講極都唔明
你要搵返武肺係唔係致命原因先得架
如果佢本身已經有病患,成件事已經好唔同
同埋外國研究都發現45歲以下人士武肺致命率接近0%,45-70歲致命率最高都只係0.3%
(Source: )

香港每年流感死亡率仲高過佢
係唔係真係要俾恐懼主導自己

根本係
我自己就好擔心
本身個個星期探兩老
而家都唔係好敢返

阿爸琴晚先話我到唔大學係等於成家人攬住一齊死
我今日返工又大部份時間都無戴口罩，等佢知咩叫成家一齊攬住死

如果照你咁計
其他疫病既數據 一樣有相同情況喎
無可能用唔同標準去對比武肺同其他疫症

請問邊個易病係有15%死亡率
而大家係唔驚嘅呢？
（其實係唔止15%，因為包括好多未好返嘅人）

而且我講呢個15%係回應緊呢位自稱係英國
見到好多人都有病但係唔見有人死嘅人

hea戴口罩(應付政策)繼續生活又畀你鬧, 戴實口罩social distancing抗疫又畀你鬧, 其實你想點? 封關停課安全碼呢D手段關我哋咩事? 香港人唔驚就代表政府唔會用呢D籍口做嘢咩? 定係政府話要停課但學校可以繼續上堂? 個病係客觀存在就有得拎嚟過橋架啦, 國安法咪又係咁立

香港地四大產業有邊個係唔可以戴住口罩繼續搵錢? 旅遊業停咗就不嬲都唔關武肺事添

然後就, 成個post 嘅青城毒撚冇一個夠膽覆嗰D話唔怕自己中只係驚傳畀屋企老人嘅巴打. 係咪以為全世界都好似你哋咁天煞孤星死晒全家? 定係上網見到鬼佬D大屋又以為自己間單人公屋有幾千尺?

啱
好多死熱狗

Uk呢面疫症初期係 有symptoms 自我隔離14日 無得你驗 身邊有同學五月有病微 應該中左 無得驗 係最近入醫院做驗antibody先知中左 但無[確診] 所以英國個數字好唔準 要睇月份 實際確診人數可能會多好多

我話死亡率無6%咁高 係參考全世界唔同地方嘅數據

香港醫護不嬲都專業 係普遍香港人真係好細膽 叫香港路人volunteer去幫手我覺得無

個重點係出院率有幾多

咁請問如果冇武肺
英國果29萬人應該幾多%死？
你平時身邊一年死15%人？
咁唔係因為冇費死係因為咩？嚇死呀？

仲有唔該你睇返前面嘅post
我用英國嘅數據係因為佢話自己係英國
見好多人有病但係冇死
15%都叫冇人死？

行2步路都行唔到添

你話：醫護學生又話驚唔知實習
我就識好多今年實習嘅醫護
佢哋都非常專業

我再問一次
你話你係英國
憑咩話香港嘅情況係咁？

我係話我同事 fit and young好返無人有事
我條team無同事係老人家同長期病患㗎

Agree 我從來冇驚過自己 後生健康正常既死亡率近乎0 係驚惹到老人家親戚（黃既）

咁流感都有咁嘅情況㗎啦
你憑咩話流感危險過武肺？

仲有你自稱見好多人確診
咁你冇見到嗰15%嘅人咩？

係連燈吹到咁

咁你自己唔理老人家
係咪代表人哋都唔可以關心自己嘅屋企人？
其實你都唔喺香港
自己用估計就係你話香港點
會唔會好武斷？

我係睇ha secret好多人話要停實習 如果唔係真我say聲sorry 本身我識嘅香港醫護係好專業

咪又係死啲廢老 咪懶醒啦 大部分人都輕症 自然好返

其實好簡單
香港人唔想好似你英國咁死四萬幾人
就係咁

武肺只要發現得早其實無咩野
換著以前中普通肺炎會辛苦好多
因為好易當係普通感冒發燒
到發現時連呼吸都有困難

係好嚴重先會纖維肺

佢地有冇後遺症？其實大家都係驚依樣

其實發現得早可以做啲咩？食藥?

屌你我撚有講過流感危險過武肺
我上面有話武肺危險過流感 但未嚴重到要驚到恐慌

樓豬可以話我玻璃心
佢個語調係disgrace緊本地醫護及其學生

真心愛仔女的父母先唔值得死

都係果句啦
我唔想香港好似你英國咁死四萬幾人啊！

我同意
雖然佢之後話唔係
但好惹人反感

仲有連登以外
同呼吸共命運
唔想但現實

我晤理老人家我就唔會入respiratory team幫手
點解我唔可以講香港 我家人朋友係香港 我遲啲都返香港做 你可以講 我就唔可以講因爲我而家唔係香港？

我係話fit and young中左無事 叫大家唔好過份恐慌姐 年輕人惹到係會傳俾老人家 佢地會死 我從來都無否認過 亦無話唔應該防疫 我只係想大家保持冷靜理性 防疫要做 但唔好恐慌

後生就話姐 屋企人呢?

喺香港大部份嘅老人家都係同年輕人住
請問香港咁擠迫嘅環境
確診咗點樣唔野比老人家？

香港家居隔離CLS嫁啦
都係要搵個地方留人
政府唔知想香港人死定行政失誤定點啦
結論都係負值

我想知有咩原因 令你覺得香港吹到武骨好似喪屍病毒咁?

其實你所謂既經歷既 其實係好多人已經做左防疫措施 同 社會放左好多資源去醫療抗疫後既結果
我同意唔應該係咁放權力比正苦去防疫架

啱啊
我覺得香港人好理智
做得好好
最少唔會好似人哋英國咁
死四萬幾人

我身邊同事個個fit and young 全部無事 係有一個後生女仔話自己肺功能差左 但我睇佢又行得走得又好似無咩嘢

老人家重症有啲會好得返 但係入完icu正常都會decondition 係差左好多 但始終我做acute 長遠我唔知 我答唔到你係covid specific 定icu related deconditioning research話有啲人會有

對後生黎講係好事

要花要死你點都醫唔到架啦

我絕對唔係針對醫護
我係指香港人

熱狗就係on9 ，見到就燥。
年輕人病徵係輕啲，但50歲打上就可以好嚴重。
個病傳染性好高，邊個都唔想自己屋企人父母有事。另一半做醫護每日見到確診病人好辛苦，唔該戴口罩stay home stay safe. 唔好累到醫護，加劇醫療系統負擔唔該。

盡早醫點同呀

事實係死多數死老弱病殘

佢已經好中肯咁將佢知道嘅嘢講俾大家聽
叫大家理性啲唔好恐慌
佢一直都冇否認有機會惹到俾老人家

每個人點樣deal with呢啲資訊係自己嘅事 屋企有冇老人家都好 都同佢講嘅嘢啱定錯完全冇關係 你做乜要咁單單打打

我近幾日見到好多人話惹到就必死
武肺無得醫
後生就算好返都肺花/後遺症
係街影人大頭放上網公審唔帶口罩
外判大陸公司落嚟做檢測
搶乾糧

我感覺成個社會感覺好唔健康 無晒大難臨頭更加要互相幫助嘅人性 淨返恐慌同批鬥

咁依個病毒相比流感 有咩更可怕之處？ 流感夠季季變種 夠會死人喇 唔見你咁驚？生老病死本來就係自然法則 一係你要佢哋一世匿係屋企 咁就真正安全喇

你睇吓上邊唔止我一個覺得佢disgrace香港醫護
而且佢語氣都唔見得好
另外
你係連登問人點解單單打打？

根本一啲都唔恐怖

睇完我都懷疑人生

武肺唔係最得人驚
影響經濟 唔知幾多人失業先得人驚

睇左咁多回覆

總之 年輕人中招容易好返

但係都要考慮返自己身邊嘅

老人家
長期病患

中左就好慘

總之大家都小心

請問邊度有人話惹到必死？

我當佢disgrace緊醫護 你針對呢點鬧佢 fine
但唔代表佢俾嘅其他資訊有錯 分返清楚好冇

所以？
你見人喺外國做醫生想奶？

睇你好唔好彩，仲咗唔一定會死

請用心細看🙏🏼

假設您醒來時咳嗽得很厲害，發燒，而且身體疼痛嚴重。 您馬上就去看醫生，很遺憾，您被診斷出患有COVID-19。
在過去的兩個星期中，您一直沒有意識到自己已被感染，並且忽略了“規則”。 您已經和一些密友聚在一起吃披薩，有幾個人過來，甚至參觀了公園和海灘。 你想，“我沒有病。 我有權繼續過正常的生活。 沒有人能告訴我該怎麼辦。”
診斷後，接下來的幾天您會在家裡的沙發上度過，感覺很爛。 但是您又恢復了健康，因為您年輕，健康，強壯。
幸運的你 ！！
但是您最好的朋友在您造訪您的房屋時從您那裡發現了它，並且因為她不知道自己會傳染，所以她拜訪了她82歲的祖父。祖父每天都使用氧氣罐幫助他呼吸，因為他患有COPD和 心臟衰竭。 現在，他死了。

您的同事在小比薩聚會期間也患有哮喘。 現在，他在重症監護病房（ICU）中，並且也將其傳播給了他的家人中的其他一些人，但是他們又要等兩週才知道這一點。

您在餐廳拿起披薩的出納員將感染傳染給了他的妻子，他的妻子患有MS，這使她的免疫力受到抑制。 她沒有你那麼幸運，因此因呼吸困難而入院。 她可能需要置於醫學上引起的昏迷並進行插管； 她可能無法與親人道別。 她可能死在被機器包圍的情況下，床旁沒有家人。
都是因為你受不了口罩的不便； 待在家裡 短時間更改您熟悉的例程。 因為您比其他所有權利都擁有繼續正常生活的權利，沒有人，我的意思是沒有人有權告訴您該做什麼。

社會經濟運行唔可以因為恐懼而停口罩照戴測試照做Check到中招輕症既就居家隔離重症就入院治療資源係得咁多冇可能個個中招都入院隔離至於屋企有長者既就盡量自己小心係架會有好多長者中招甚至死可能去到嗰步既話無可奈何之下都要將冇希望康復既集中隔離“處理”以騰出資源去醫治康復機會大既重症患者

其實即係英國一開始所講既herd immunity
不過當今世上
冇一個政府可以有咁既政治能量去推行
所以武肺其實係無解

根本係
果D覺得自己後生身體好無事嘅人
根本就係自私

我見你係咁針對住佢
但又唔係針對佢講嘅資訊有冇錯
你好似太過take it personal 覺得好無謂啫

對方身份係咩對我根本唔重要 係你先至label人熱狗前熱狗後

佢第一句#14 就鬧晒全香港人 on9同仆街
你睇唔到？
然之後話我單打佢？
咁唔係見人醫生就賴係咩呀？

其實全世界有咁多資訊可以睇，點解都仲要上連登問

土地問題

唔睇感染規模，齋睇死亡率

父母死咪岩哂
藍絲廢老
由細到大都情神+生理虐待
想佢死好耐
有個唔洗付法律責任既殺人方法點解唔做

依家香港人係唔係就係要為左隻死亡率只有0.5%的病毒
自願選擇過坐監式生活?

如果係, 點解仲唔lockdown? 應該停市停工封關
最後咪又係一味堅持戴口罩 但一方面繼續出街玩 如常生活返工食飯
你係好驚的話 就應該要有心防依隻病毒 防疫就防到盡

只係因為你選擇性睇呢d 資訊
或者社交網將呢d 資訊置左頂
所以你會覺得而家全城恐慌

例如你唔會在口罩gp見到熱狗
入得gp都係關注疫情小心行事的人
又例如你唔會期望在老蘭搵真愛
市面理性懂分析唔係非黑即白的人多的是
並不是你想像中咁低能

啱
所以我話佢係英國上網睇吓就亂噏
係好武斷！

全球80億人先一千萬人中, 流感都嚴重過佢啦

首先我覺得佢冇講錯
其次，佢係咪仆街都好，唔代表佢講嘅嘢就錯
而on唔on9呢啲你自己主觀睇法我唔理啦

我覺得你想駁人地嘅時候唔應該咁情緒化 睇唔過眼 唔代表我奶佢 唔該唔好將自己意志強加於人

自然法則咁你唔隊冧你老豆老母然後去死 反正人終需一死

同埋流感有（方法預測+製造）疫苗，有邊年隻疫苗唔中就死好多人都係事實

咁請問我有邊句係講錯？
佢就話人戇鳩仆街都得
我單打下都唔可以？

push

你應該唔會認為香港人係同一個人
"堅持戴口罩" 同 "如常吃喝玩樂"
可以係唔同想法的人

係有咁嘅可能

當初我話人on9 係針對antibody唔係重點 T cells b cells先係免疫嘅重點 好多媒體用嚟炒作話無antibody嚇親好多人

我承認我係燥底左 我分享自己經歷嘅目的係想香港人理性 同比多啲人性 少啲批鬥互相幫助 如果而家已經係 係我自己接收嘅資訊片面 咁就更加好 我覺得仲開心左

其實樓主真係得人驚，完。

其實係因為小朋友唔會點出街
唔同大人會出街出門口番工

岩岩先有一單證明係由孕婦確診傳染比肚入面既bb

痴線 exact7ly

咪就係

咪係

歐美政府都將任何died with the coronavirus嘅人死因列為COVID
有人透過CDC嘅資料整成graph，可以睇到死於普通肺炎嘅人drastically dropped
代表咩？有好大可能，好多原本會因為其他疾病而死嘅人都列入covid死亡數字
我冇英國嘅數字，但歐美嘅情況其實都十分相似

The simplest way to judge whether we have an exceptionally lethal disease is to look at the death rates. Are more people dying than we would expect to die anyway in a given week or month? Statistically, we would expect about 51,000 to die in Britain this month. At the time of writing, 422 deaths are linked to Covid-19 — so 0.8 per cent of that expected total. On a global basis, we’d expect 14 million to die over the first three months of the year. The world’s 18,944 coronavirus deaths represent 0.14 per cent of that total. These figures might shoot up but they are, right now, lower than other infectious diseases that we live with (such as flu). Not figures that would, in and of themselves, cause drastic global reactions.

其實你識唔識字？
你上面已經以為我話醫生on9
其實係佢話人on9

而你呢一大段嘢講嘅嘢我嘗試啱啱回應完
你係咪有阿氏保加？

仲有
人地醫生認咗自己燥啦
唔show你呀
走啦姣閪

我都唔鍾意同啲弱智嘅人講嘢
我見醫生有D常識先同佢
唔該咪插咀啦
你無資格

而家講到戴口罩就會經濟停擺
就係佢唔停先要戴咋嘛屌
戴左又話你endorse個政權
又話係弱流感
流感會唔會可以咁無病徵唔聲唔聲散出去啊

咁唔endorse個政權又要保自己要點做
又剩係帶你兜圈 唔係就同你講錦鯉
係喇香港人最撚抵死 應該滅族喇 滿意未

根本係
D熱狗專登玩野

你呢個人真係好情緒化 啱啱就係覺得你唔識同人理性討論先話你
其實你先係最在意人地身份嗰個 所以先係咁強加於人話我奶醫生

我唔知你回應咗咩啦 因為你講到1999 例如咩平時身邊一年死15%人睇到我黑人問號
你當我補充返我講嘅嘢 睇到嘅人就睇
你唔鍾意咪走 洗唔洗咁情緒化

冇啦啦話我冇資格 仲惡過共產黨
我有啲替你另一半擔心佢婚後生活點算

女人

CLS
死開啦姣閪
唔同你講仲痴埋嚟
你好L核突啊

場疫症完左啦？

你自己弱智咩都睇唔明
唔該咪插咀啦
人哋醫生睇得明知回應咩
你係講垃圾
好白痴

唔該唔好死都迫我同白痴講野啦

咁你咪解釋下咩叫平時身邊一年死15%人
你打出黎嗰陣冇諗過幾唔make sense嘅咩？

btw你真好大脾氣
You made my day

攬炒怕咩收疫埠，死多啲老野仲好

你有閲讀障阻

我解釋一次你聽
英國確診之後嘅死亡率係有15%以上
你話呢啲包埋唔係因為唔係因為武肺嘅人
我就問你
冇武肺嘅時候平時你身邊一年有幾多個%嘅人死呀？
假設你識200人，一年死兩個都係1%姐
咁喺嗰15%扣翻1%係咪就係因為武肺死？

你又要睇唔明
又要唔知自己蠢

仲有唔該你睇吓下面幅圖
你究竟又蠢到咩地步啊？

我唔同弱智講野𠺢
死開啦

呢個病既嚴重性主要係：

大幅度感染，100個中2個死咁計，20萬30萬咁上，死幾多就自己計算。

跟住因為雖然重病比例上唔多，但係實際數字會好多。就會爆醫療系統。
未爆醫療夠肺機夠醫護就咩歲數都死少的，一爆之後，意大利最嚴重時1係100個死10個，武漢有樣你睇，到時真相係一家親喇。唔夠裝備時，醫護死先，因為病毒接觸量高，疲勞。

make sense

條數係

2019肺炎醫療負荷： 9000+0
2020： 9000 + 大量武肺（唔好講比例，係講大量傳播之後既實際數目）

= 醫療爆，唔夠房唔夠裝備，連本身第二的病既唔救會死既都無資源 = 死更多

一直都係咁講
D人扮盲

你係咪當咗100%人確診？

好撚癲呀你啲logic

就以確診嘅人數計算
如果香港有15%確診嘅人死
你又點解釋？

根本就係只要醫療系統負擔唔到
就會大量有人死
任何一個社會幾個月因新症內死咗幾萬人
我都唔會話係平時死個班啦

仲有唔該你睇吓
醫生話聽到好開心啊
唔該你咪死痴爛痴啦
一早BLOCK L咗你

你成個前設已經錯到咁仲點討論落去呀大佬
你強行將100%人當係確診咗？同埋咩叫如果？香港依家係咪將死於其他病因嘅人歸因做武漢肺炎？

你邏輯fail到咁好難同你講落去喎 唔曬大家時間啦

你又睇唔明
好慘
我每次都要好似同弱智咁一步一步解釋你先明

我話香港而家1886人確診只係得12個死
即係話死亡率係大約0.6%
我當呢12個人全部都係本身應該死
咁都係0.6%啫
呢班全部都係確診㗎

所以嗰15%減返0.6%
係咪有超過14%係因為武肺死啊
我比多0.4%你
當係英國平時多啲人死啦
照計就應該冇可能嘅
不過豪俾你啦

講得咁明白你明唔明呀？

其實我冇責任解釋俾你呢個弱智聽㗎
唔該你走啦
好煩呀
我好憎蠢人㗎

算啦 同佢地講都晒氣 1886個確診 得果12個死 仲要個12個都有其他長期病患 香港個菌真係好勁 死好多人 記住帶足一世口罩

我就係話俾佢聽英國嗰14%係因為醫療系統負擔唔到
佢死都聽唔明

唔該你巴打。
初時仲驚後生仔免疫力強，所以一係唔中，一中仲傷，因為免疫系統攻擊個肺更強，所以後遺症更多...但聽巴打你咁講，似乎又唔係想像中咁惡劣wo...

你究竟做緊乜

依家講緊歐美死亡數字嚴重誇大咗，你將香港數字拎出黎講有咩意思？不如你講下香港同英國有咩共通點先？有咩參考價值？
你仲要將香港數字同英國數字拎埋一齊黎計
究竟有冇人明你做緊咩

啱呀，你冇責任㗎
係你唔抵得俾人串忍唔住要覆我啫
你開頭個前設當咗100%確診 邏輯錯得咁離譜 我希望你唔好憎自己啦

算啦唔好曬大家 到此為止

呢一個我已經同你講咗
係因為香港冇超出醫療系統負擔
英國超出左醫療系統負擔

你要兩組數字都係確診咁比較
已抽出左醫療系統負擔呢一個Factor
當然就要有兩個地方啦

仲有到此為止係同自己講嘅
到此為止你就收聲啦
由頭到尾都係你纏住我咋

言下之意, 你有證據證明纖維化既肺組織會復原?

你都講到生老病死係自然法則邊夠你玩
有咩咁可怕之處就大把自己上網search，流感會失去味覺？會呼吸困難生疹？死亡率都高好多啦。後生冇事≠中老年人都係咁。好多老人家入醫院個時候好清醒，之後就突然間變到好嚴重。同你講多都嘥氣。淨係係屋企上lihkg,都話我另一半做醫護而家係dirty team 你依家同d外國人話只係嚴重小小嘅流感有咩分別?

下個d 識自己好返 無驚過
而家政府最想人人恐慌之後整健康碼

廢老病

巴打走先 d 人又叫你戴返個罩

人始終都有一死, 做乜咁睇唔開?

細佬死亡率接近0.

政府想製造恐慌，而黃絲配合，現在少左示威，有示威又可以用衛生政策拉，易管好多。預計會取消立法會選舉或規定戴口罩投票以方便種票。完了，就可以慢慢除口罩。

老老豆豆
其實真係未驚過
中得死既老野仲大多數，本身就抵抗力有問題
成日話康復果d有幾多真係醫返好
根本係冇事係醫院隔離一排就出返黎就計康復人數
真係中招果d成個肺白晒根本冇得救
你唯有係注重下清潔
指引全城都話要戴口罩，要減少外出就跟隨下咁解，驚就真係未驚過

藍屍，仲要窮
真係未撚驚過
我仲可以即時做戶主，樓都唔駛買接條女返黎

乜香港醫療系統未超負荷咩？
有冇睇過病床使用率好多過100%

大部份病徵好似仲廢過感冒

美帝制裁將會令香港經濟收皮
↓
熱狗:美軍來了我帶路!

肥佬黎走去叫美帝唔好制裁香港,會收香港經濟皮
↓
熱狗:打倒肥佬黎!賣港賊!

熱狗政棍:香港人戴口罩整衰香港經濟
↓
熱狗: 戴口罩正一食屎狗!搞衰香港!!!

咁你幫你另一半辦身後事未？沙士嗰陣入得dirty team 就預咗出唔返嚟

袁國勇今朝都有提呢個Research
佢話抗體量低冇問題
因為身體製造過出黎，就有記憶，再中招個陣會整得快好多

你係咪未試過感冒味覺嗅覺減弱？
56歲嘅Boris Johnson 中招嗰陣仲同人開live喎？ Tom Hanks又係咪好唔返喇？ 不如你check下上年香港流感死咗幾多人啊？ 武肺喺香港又死咗幾多人？ 依家係講緊媒體不斷炒作 放大哂啲數字 要令你驚到失理性、變順民
明明以往都有流感季日日有人因病而死 本是無可避免 驚乜春？

屌你老母咁講嘢，衷心祝福你全家

熱狗on l 9 你自己鍾意啦 cancer 都有好多人好番咖啦 係咪有人好番 年輕人病徵細就唔值得重視？
係啦係啦 全世界封關都係陰謀黎 就係想你地全部變順民 歐洲限制番工出街都係想控制曬d人民 你自己唔驚唔緊要 唔該注意衛生 唔好做超級傳播者

東歐班撚樣已經俾人屌緊民主倒退

屌你老母未就收皮啦，摺返入你老母個閪度啦
講到咁撚誇張咁撚嚴重，同沙士班醫護比
你反而都覺得另一半可以平安返出嚟
咁隻病菌有幾勁大家都心知肚明

有成99.5%患者好返嘅世界大疫症 好驚呀真係唔敢出街